點解仲未封機場 ？

之前果次係咪 on9 左

Lmao